捉鬼隊請停止

係人都知有鬼
俾你捉得一兩隻又點
捉一百隻唔小心捉錯一隻就玩撚完
有啲只係藍絲而未必係鬼
企前排有幾個太激動好易出事

大家停一停諗一諗